純學術！點解班暴徒唔打爆地鐵入閘既拍卡機？

千祈唔好咁做

不如唔好收費俾人入閘好過啦

造福全香港市民

點解要打爆？

唔好比位人入啦 未要做到呢一步

有無方法打開哂d閘機

Sorry, 我想問暴徒係指邊個？

打爆咗你叫啲人點入閘 ??????

就係唔想班奴隸入到閘

暴徒會跳閘，但奴隸唔識跳